新東/將軍澳選民注意 - Plan B 提名要人

繼港島後 到將軍澳都要人

推

Pisj

Pishhhhh

Push

Pushhhh

pish

推到勃起

你DQ得一個黃之峰，我地仲有幾百萬個黃之峰

如果每個香港人一生只能做一次議員，即係佢第一次反對左支共政府而永久blacklist冇得再參選既話，咁我地就流水式參選做議員喇

Plan乜撚嘢B， 35+其實係畀一國兩制嘅最後機會，而家港支共大規模DQ，一國兩制已冇任何希望，仲玩議會路線係咪on鳩

本土自決派 即刻報名選立會

dq返幾百個先

推上熱門

明白

幫手推上熱門

新東牛全力支持

白兵：議會戰線收皮
仲提乜名 plan乜b呀

就係想佢咩人都dq

而家DQ 已經好大迴響
搞plan b, 人腳認受性又無初選嘅咁高
仲有點確保plan b 嘅唔會降低底線跪低求入閘

push

Plan B 咪又係dq 已經game over 搞鳩奶共派搞到佢地出唔到選好過啦

Pish

推呀

Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
3. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹
4. #興民 #謝妙儀 辦事處 興一興翠樓地下
5. #漁灣 #徐子見 辦事處
6. #翠德 #蔡志強 永利中心地庫議員辦事處
7. 香港仔 湖北街12號 裕景中心20樓02室
8. 赤柱 馬坑邨駿馬樓地下2號 彭卓棋辦
9. 炮台山 長康街20號 中天樓地鋪
10. 太古城 太湖閣2號舖 王振星辦事處
11. 西營盤 朝光街一號 朝光樓地下A鋪
12. 銅鑼灣 伊榮街9號 欣榮商業大廈1108室 邱汶珊辦

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地

將民關

坑口果堆將民關已經好好多

P

兄弟爬山，各有各做
咩戰線都要打

咁初選。。。。點算

其他區呢？